騎師王賽果：1號莫雷拉 成績：0勝 ！

收錢

讚揚嚟

差佬開槍
中晒腳

2倍騎師皇已袋